\begin{song}[remember-chords]{title={Peruti}, band={Zale}}

\begin{kitica}
D                        A       Em             G \\
Dolgo sem razmišljal, dolgo se bal. \\
Mi bo kdo v življenju, kaj lepega dal? \\
Prišla si ti tako neopazno. \\
Iz sveta Brezmadežnega
\end{kitica}

\begin{kitica}
Peruti tvoje so me objele na zvezdem plesišču. \\
Besede moje so vnemele, v tvoje oči so jih vzele.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne reci mi zdaj, premlad si zame. \\
Ne reci mi zdaj, ta svet ni zate.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dopusti ta svet, da v njem sem objet. \\
Dopusti ta svet, spoznal bo nov cvet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Peruti tvoje…
\end{kitica}

\end{song}
